幾時先捱完呢世呀屌你老味

想去下世玩

羊b

練到太高lv 啲點加錯晒 想砍掉重練

天堂 地獄
下一世
只係人的幻想
一切 虛無

一念天堂、一念地獄
萬般帶不走，唯有業隨身

好心你就柒少陣啦P牌仔，上面條友第一個回叫有創意。你跟風回第二除左on79形容閣下，我諗唔到更貼切的形容詞。

我好認真的。
非搞笑

我都好認真咁評論閣下的幼稚行為

今日

Ok

你好靚

再靚都係紅粉骷髏

如果係虛無

我更有興趣

你仲靚

好快

有答案再叫翻我入嚟thx

人地出世有100點任加 我先得10點